有冇人呢排想辭職？

屌 早兩日要番工 仲要番高危區尖咀 間垃圾公司死都唔肯畀我地home office dklm唔想番工搵命搏